---
layout: "comment"
hidden: true
title: "18679"
date: "2014-02-06T13:41:25"
uploadBy:
- "thomas004"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Die Kette rubbelt hier einfach so über den Verbinder??? Hm ...

Wie ist denn das in Realität gelöst? Hätte da kein kleines Rad hingepasst? Z.B. das hier:

http://ft-datenbank.de/details.php?ArticleVariantId=dd0254d2-5d26-442a-aecd-de511e72a534

Gruß, Thomas